對於今晚機場嘅事 我少少睇法

sorry 我今晚坐冷氣房 唔知機場有冇斷網
今晚嘅事 唔排除係黑社會所為 警察叫黑社會混入去 但係有前線跟住果啲人衝 跟住起哄 呢個係極不應該 完全冇用自己嘅腦思考 冇諗過做咗有咩後果 對成個運動會造成咩影響 你一個人嘅決定會影響哂成個運動 會因為你嘅任何一個決定而成功或失敗
後排亦冇及時拉住搞事嘅人 就好似個金毛果單 令到情況愈黎愈差 你已經有哂證據 圍住人係完全冇意思 唔通你想打佢?
大陸人未Fact check係咪黎搞事嘅就打人 乜你哋平時唔係好鍾意fact check架咩? 點解會打到記者?
機場係最安全嘅地方 就算黑警黎到 佢哋都唔敢亂黎 亦唔會敢捉人 因為全世界都睇住我哋 世界會保住我哋 雖然未有實質行動
當有狗黎 點解會有人首先諗到架鐵馬 用鐳射筆照佢哋嘅行為? 用意係乜? 佢哋亦冇上gear
佢哋可以入場嘅時間就係你哋做出今晚嘅舉動 - 就係跟住起哄
我唔會話輸 但係算係邊緣 因為政府嘅謊言同黑警嘅合作 721 811
我哋需要嘅係道歉 但係我唔知點道歉

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

搞事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

借位

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

唔做都做咗，見到件藍衫，就算明知係伏都會眼火爆

其實佔機場已經好重飛....
唔好再搞到係機場傷到任何人，甚至不停犯法

鬼佬有時又唔識聽廣東話，見到你地做咩，唯有見乜寫乜
你係傷到人禁固，唔通寫你當佢ｖｉｐ咁招待？
乜乜重聽到話乜野挑手筋腳筋... 唉

唔好為發洩而發洩啦，上面13億人，你發洩得幾多次。

講少少當時情況
今日機場無斷網 只係有少少唔順
頭先圍公安果度其實一開始係有人阻止大家綁佢嘅
但係群情洶湧係咁比人屌老母最後擋唔住
之後就慢慢演變成遊街
另外其實頭先中後排大部分人都唔知前排發生咩事
只係互相口耳相傳下大概情況
咩金毛出手打人 疑似有鬼呢啲野
去到十點左右 現場中後排無乜聽到有人提起過
所以大家都無意識要出手阻止 最多係婉轉方式勸下